終於知咩事 原來係做唔到自己

如果睇過我上幾個po 知我好sad 其實個原因係做唔到自己 喺啲人面前就會有第個性格做唔返自己

光復香港 時代革命